是日抵爆靚晚餐 行人隧道三文治

幾錢

聽日買一送一

唔靚

唔飽

講下味道先

都係大路嘢
但今日有三文治買一送一優惠
一定要買
好抵食
連曲奇都做緊呢個優惠
正啊

係今日 聽日冇

兩個包兩塊餅 好飽

$50 叫咗兩個$42包 俾42就有齊哂
仲有兩塊餅

這個
這個
還有這個

this
this
and this

on9...

曲奇

應該點嗌

唔識英文

識手語就得

樓上有教學

Miss 左